有冇放得落360排嘅ITX CASE介紹

10900K 10C20T 4.7G 260W
5.3 ALL CORE應該破300W

D15應該唔夠玩

到而家為止都唔明點解啲人要喺部ITX機入面砌埋晒咁高用電同埋咁熱嘅Hardware . 就算俾你搵到有360嘅ITX case都一定好容易過熱

360 裝落ITX CASE
裝得落?

將冷排裝係出風口
d 熱咪直接出機箱

然後如果有位裝風扇入風，我覺得問題不大

ITX最好玩就係用最細既體積發揮最強既散熱
不過樓主要既360水itx應該無乜選擇

土地問題
有頭髮邊個想做刺哥

240加通風好既case 應該頂得住既
可能最後要undervolt少少咁解
最多咪delid埋佢

ITX咁撚細就咪搞咁多嘢啦

放得落360冷排隻箱都差唔多放得落matx 板
真係有廠會出隻咁嘅箱咩